熱烈讚揚連仔做事！我發夢係政府主任！

事源1個鐘前我發夢話自己係主任post埋相想罷工

30分鐘唔夠過千正評

點知拎到冇用物理遮

只用apps遮

連仔15分鐘唔洗del post！

為我罷工私隱打左支強心針！

我唔洗死啦！

等大家吹雞我同4個細既隨時del野

多謝連仔admin!!!
有埋網上保護我唔怕你啦！

我我搵多d人幫手，到時一吹雞罷我一定上黎開po同大家講情況

香港人團結！罷工有理！

我一陣去搵隔離座既熟傾傾，隨時準備一齊拎醫生紙

岩岩睇睇下冇啦啦404
都估到樓主瀨左野
加油啊!

一定係有人貼ban圖

我既手足已經搵晒熟既準備做野

始終驚上頭知，暫時只搵信得過

google doc gen QR code, print 出黎, 貼去冇老閉地方 例如厠所？

有條仆街貼ban圖囉，正仆街

一齊射波
定一日
聯結所有政府部門

叫左你唔好貼BAN圖嫁啦...XD
BTW, 連仔好波

全部搵定熟既細診所，醫生紙隨時拎

推

連仔對bab圖既處理認真快手

下星期搞？
我呢個星期班兄弟搵到幾十個信得過既唔難

大波妹小心督灰
支持你

巴打職系好細喎
個pt仲唔低添

屌頭先有個大粒係到偷聽左一陣，但我地罷就罷鳩硬！
拎醫生紙玩程序怕鳩你！

細主任，hea工，得4個under

google doc做咨詢 網址gen QR code, print 出黎, 貼去冇老閉地方 例如厠所？有冇計

下次小心d 呀

出左ban圖好心你就細聲啲啦

多謝連仔

連仔一生保安

多謝連仔mon實

Push

連仔

最好夾定一個日子 先夠力量

加油巴打
我地公務員身份之前首先係一個人呀

904未

pish

咪撚再推上熱門OK? 留返D位比今日機場同聽日727啦

[長文]人生最重要的選擇題

罷工要擇日，依家未有共識

唔好set 日期住

支持

樓主連仔好人一生平安

搵多d 人先 最好誇部門

多謝樓主

手足加油！多謝連登